{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기로565"
    },
    "text": "肉で565 (고기로565)\\n\n京畿道龍仁市水枝区イジョンムロ176\\n\n龍仁市水枝区古基里にある大型ベーカリーカフェです。こちらでは、毎日天然発酵種と最高品質の材料を使用して、低温熟成した有機パンを焼き上げて販売しています。ただし、各パンの焼き上がり時間が異なるため、お気に入りのパンがある場合は時間を確認する必要があります。コーヒーは直接ローストしてブレンドしたプレミアムコーヒー豆3種類の中から選択できる。 一般コーヒーメニューのほか、ハーブティーやミルクティーも販売している。店内は広々とした席があり、テラスや屋外席も完備しています。建物の裏にも広いテラスがあり、カフェのすぐ隣には渓谷が流れており、子供たちは水遊びも楽しめます。近くには待ち時間の長いコギリもあり、お客様は待ち時間を利用してしばしば立ち寄っています。また、駐車場も広く、駐車しやすいです。ただし、ペットの同伴はできませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベーカリーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道龍仁市水枝区イジョンムロ176にあります。"
        },
        {
            "question": "このベーカリーカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "天然発酵種と最高品質の材料を使用した有機パンを焼き上げて販売しています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのパンがありますか？",
            "answer": "各パンの焼き上がり時間が異なるため、お気に入りのパンがある場合は時間を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "プレミアムコーヒー豆3種類の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "他に何のドリンクがありますか？",
            "answer": "ハーブティーやミルクティーも販売しています。"
        },
        {
            "question": "店内の席は広々としていますか？",
            "answer": "はい、店内には広々とした席があります。"
        },
        {
            "question": "テラスや屋外席はありますか？",
            "answer": "はい、テラスや屋外席も完備しています。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "建物の裏には広いテラスがあり、カフェの隣には渓谷が流れています。子供たちは水遊びも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広く、駐車しやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く、駐車しやすいです。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできませんのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 321
    }
}